hi淡友（1004）

星期一決勝負

好彩隻牛走得切